有冇人一去到黃昏就好抑鬱?

唔知點解一去到5，6點個心就好嗡
個天半光不黑搞到個人好憂鬱
啲人話覺得黃昏好靚好浪漫
我就一定要搵個室內地方最好見唔到街嘅
但一去到夜晚同早上中午就好好多
想知有冇人都係咁

我都係咁，黃昏個人唔係好想郁，冇乜精神

放假到黃昏就會覺得又無左一日
返工到黃昏就諗今晚又要OT幾耐

係一日完結嘅先兆

好憎4-7呢段時間

我都係
每到下午好抑鬱
好想消失

問題係聽日要返工

我係訓醒果陣抑鬱去到深夜開心返

我反而最憎10-3 陽光普照最憎
夜晚同落雨無乜陽光 最正最安靜

如果出面落大雨加行雷然後留喺室內好正好有安全感

咁都好，叫做先苦後甜

直情想喊

眀呀，黃昏就panic attack 咁，夜晚返而冇事

逢星期日黃昏我有嚴重抑鬱，但星期五黃昏又自然好返。可能我天生唔適合返工，只想裸辭在家中做廢青，人與人的關係真係好煩好複雜，我不能理解，不想面對。
是！我很廢，可否給我永遠休息嗎？

我反而係一到夜晚10點過後，就開始抑鬱
跟住就會落街飲啤酒...